---
date: 2015-04-15
title: Κυκλοφορία της έκδοσης 0.22 του Okular
---
Η έκδοση 0.22 του Okular κυκλοφόρησε μαζί με την έκδοση 15.04 του πακέτου KDE Applications. Συνιστάται σε όσους χρησιμοποιούν το Okular να κάνουν την ενημέρωση στην έκδοση 0.22.
